招伴2月尾3月頭行尼泊爾ebc

揾唔到FRIEND同我行
睇吓有冇人有性趣
2月尾3月頭 12-14日
會請GUIDE同PORTER
依到 BOOK
留tg 傾

去完ABC
你要夾到人先好

你喺最近自己去？

4個去

我想去abc多啲

如果abc我可以join呀
ebc太辛苦了，廢丁頂唔住

練定體能遲兩年先去ebc
樓主加油

12-14日夠唔夠？個路線點plan？行唔行埋Gyoko果邊？
我好撚有興趣但轉工無耐請唔到咁長既假，時間唔夾...........

我都喺跟條LINK個TOUR，佢喺12日行EBC，我諗OK嘅
我都有諗過EBC ＋ Gokyo，佢同一間嘢都有TOUR，要15日。但要我攞15日假有啲難道

我都唔知上唔上到
我有跑開山行開山，我估OK嘅
但要練高山適應唔喺咁易

我介紹你一個local guide?

我有興趣...

abc可以

Why not go Solo?

3月中 放一星期假，同fd 想去abc 有冇可能行到
想join 可以呢度問

入去睇佢講左一系列要有既裝備，想睇下大家都買左咩裝。

佢講咗好多喎，但我大部份都有

影黎睇下
平時有行開山，不過行山手杖都無支。我驚去一次買齊咁多野，第日用既機會少。

影就不了（一喺TG問我）喺到LIST一啲出嚟喇

arcteryx beta sv
arcteryx atom lt
patagoina r2
montbell waterproof pant
pole 我都有兩對

我前年成功上到EBC
體能要求唔高
有跑開山實冇問題

高山反應慢慢行有食藥都冇乜事
我嗰陣每日啪半粒diamox

凍反而辛苦
除左晚飯之外, 全程都唔會有暖氣
夜晚痾夜尿係好痛苦

但風景真係好正!!